smartone 想係現在號碼開張數據卡

本身用緊smartone $298+Fup
想開張數據for家用router
而家仲有無1+1呢支歌仔唱？